葛珮帆：對中国科興疫苗「有信心」 但希望政府先讓高危群組接種

民建聯立法會議員葛珮帆指，歡迎政府公布成功採購疫苗，認為科興的滅活疫苗技術成熟，對有關疫苗有信心，至於輝瑞疫苗由於要低溫處理，政府應盡快檢視本港低溫儲存設備是否足夠。葛珮帆希望政府盡量增加首批疫苗劑量，讓高危群組盡快接種。

她指明白市民對疫苗安全有疑慮，政府應安排專家多做解説，應對有關疫苗的抹黑和謠言。民建聯亦建議政府和中央商討，讓已經接種疫苗的市民進入内地時不用隔離檢疫14天，相信有助增加接種比率。

葛珮帆又指，海外人士返港後到指定酒店隔離檢疫的措施，到22日才生效是太遲，擔心未能配合留學生回港的高峰期，造成每日幾千名海外返港人士進入社區，政府亦應有後備方案，應對一旦1萬2千間酒店房間仍不足夠的情況。

原文網址：
使乜咁客氣呀葛假博士

你打落個口度我就信

最近好多警察中招
佢地打先就岩

俾狗打咗先啦

假博士咁有信心
快啲打返針先啦

難得同意假博士

高危群組係咪指忠勇毅？

全香港市民希望讓所有政府官員優先接種

讓領導先接種

支持
啲警察日日行咇要接觸好多人 係超高危 一定要打左先

假博士好高危
快啲打

你地一定要打，唔打就係唔相信國家。

啲狗狗咁辛苦
最近又要拎多30億
俾佢地打先啦
多謝你啊假博士
終於有個醬汁係真

叫埋民建聯同行政會議成員
一齊俾傳媒影住嚟接種
咁樣先俾到小小信心叫市民打針

留比廢老打先

尊貴既立法會議員打先啦

你呢

讓黑警先打

咁麻煩你班藍屍愛支病患者全部將啲支畜疫苗打晒佢先
都係果句又係嗰道理
就算冇電話用我都唔會用華為㗎啦

同意

愛國愛港人士打先，你哋對國家辛苦嘅付出，唔會白白浪費

假博士死到臨頭都唔識驚

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

送老野一程

我對外國貨更加有信心

其實公務員簽完份嘢
下一步就係佢強制所有公務員打針
D公務員都應該會焗住食

支持假博士優先打針

有信心就要先畀假博士接種大陸疫苗

當然 之後大條道理取消wfh

警察 同65歲個d打左先

請先增建骨灰龕

博士識玩

強制接種

佢意思係佢都驚，唔好要佢接種住

三萬thanks

叫垃圾政府第一人試針先 慢慢叫佢地政府高官 排隊打啦 好撚應該

支持長者優先接種內地疫苗

假博士就岩呢
廢老先打

啱啊，嚟鋪撐你，比廢老試大陸嘢先

博士自己唔打
推人打

3萬隻打左先

佢地而家肯定可以拎到疫苗啦，叫佢地即刻打啦，樹立榜樣啊。

支持

香港警狗:

唔得
三萬精兵咁勞苦功高應該要連埋所有直系親屬都預留科興疫苗比佢地優先接種
等佢地可以無後顧之憂安心上路

警察高危
警察先

我主動退出，讓俾慶回歸群組、跳舞群組、警賊群組、叫雞群組為咗幫到有需要嘅人

首先3萬Thabks、禮義廉、工賊會

俾埋佢闔家一齊打又點話！

駛乜專家解說
你班高官同三萬警打左先冇事咪信你囉

你d檢測咁撚低準確率
點樣對你既解藥有信心？

話唔定你搵左個冇確診既人去做測試 打完以為真係有用

唔洗啦，明日大嶼呀！

假博士都有信心，咁假博士快啲打支那疫苗啦

支持前線執法人員打先

保護衣留俾醫護

佢哋咁高危成日接觸市民，應該全家打晒先

希望公務員同60歲以上打先

幫啲廢老打晒就啱，有咩都係佢地死先，次撚次都係佢地 spread 開晒啲病毒

紫荊黨嚟到
假博士冇得做了

阿博士我對你個學位無咩信心wor

應該 優先 比 保皇黨 香港警察 啦

呢排咁多警察中咗真係好擔心...
警察要維持香港治安
中國疫苗一定要俾佢地打先

死快d?

我支持香港警察
可以先打疫苗了

影都驚你借位
開live啦

梗係俾香港警察接種先啦
佢地為香港勞心勞力
應該要先優待佢地

香港警察勞苦功高
支持第一批種疫苗
認同請分享

口爆疫苗

最毒婦人心

立法會議員咁辛勞 讓立法會議員先打

culling

忠誠勇毅 咁危險 梗係俾佢地打先啦

我覺得要比信心人應該政府自己打先

昆左班支那廢老同藍屍咁耐終於嚟個勁既
叫哂班支那狗打先呀

支 持 香 港 警 察

真心希望警察打左先
佢地要接觸好多人，好危險
集體接種要開live
做一個好榜樣
俾信心香港人

廢老警畜狗官集體打左先啦，香港人冇人會介意的

賈博士你做白老鼠打先啦！

宣誓效忠 共產黨 儀式之一：打疫苗

咪玩啦，佢哋對住鏡頭打，支針label 寫made in china 都好，你覺得個餡會唔會係美帝野？
三萬隻打乜，林大總統一句話事啦。

有效率係？？%

民建聯最高危
俾佢哋打先

廢老對社會冇貢獻 順便做埋白老鼠
死咗就一了百了 唔會浪費資源
雙贏政策

白老鼠🐁

同意，民建聯先

700萬市民共同願望

特區領導班子，同埋建制派，麻煩先打疫苗，爭取民間支持

有冇上市乜嘢編号？

強烈要求所有警員及政府官員優先接種中國優質疫苗

居然無嗰個女仔喊晒口幅相